個心成日都好痛

最近成日捱夜 日夜顛倒 食無定時
心口附近位置間唔中就會有幾下好痛嘅感覺
會唔會係有嚴重問題 定係休息返一排就會好
我未到30歲

Rip

我有個朋友都係咁
因為工作關係 日夜顛倒
心口附近經常痛
痛咗幾個月先去睇醫生
睇完醫生一個月左右就走咗.....
RIP樓主

睇醫生啦

成日唔訓係好易有心臟病，心臟病係可以冇咩徵兆，一黎就攞命，自己小心啲